
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Mergesort}

\begin{block}{Branch-Misses}
O gráfico a seguir mostra o resultado da avaliação dos erros de predição de código, os \textit{branch-misses}, para o \textit{mergesort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Em todos os ambientes o desempenho melhora a medida que aumenta o tamanho da amostra
    \item Xeon tem o melhor desempenho de todos, chegando a quase 98\% de acerto
    \item No geral, taxa de acerto > 93\%. A menor até agora
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{merge_branch-miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Mergesort}

\begin{block}{Cache-Misses}
O gráfico a seguir mostra o resultado da avaliação dos erros de predição de dados, os \textit{cache-misses}, para o \textit{mergesort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Desempenho é melhor na amostra de 8M
    \item O ARM novamente leva a melhor de todos os ambientes
    \item Xeon teve o pior de todos!
    \item Pior taxa de acerto até agora: > 15\%
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{merge_cache_miss} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Mergesort}

\begin{block}{Tempo}
O gráfico a seguir mostra o tempo de execução para o \textit{mergesort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Pior tempo no ARM
    \item Melhor tempo no AMD FX. Provavelmente, por conta do \textit{clock}
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{merge_time} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% START FRAME %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
\frametitle{Mergesort}

\begin{block}{Clock}
O gráfico a seguir mostra o \textit{clock} para o \textit{mergesort}, nos 3 ambientes
\end{block}

\begin{columns}
\column{0.5\textwidth}

\begin{itemize}
    \item Também para o \textit{mergesort}, o \textit{clock} superior do AMD FX se traduziu em tempo menor
\end{itemize}

\column{0.5\textwidth}
\includegraphics[width=6cm, height=5cm]{merge_clock} 
\end{columns}

\end{frame}
%%-------------------------------- END FRAME --------------------------------%% 

